求解！新手想養布偶貓

早兩日落左旺角金魚街個邊睇貓
睇中左隻布偶
好嗲人 見到逗貓棒都會挽
但係屋企人話佢望落呆下呆下吾太精神
啱先又見到陳年post話間野買病貓
有冇人中過伏？

屌貓不嬲都係呆吓呆吓架啦
要睇其他嘢

喺連登講買貓

旺角成條寵物街都打興奮針續命樓主加油

幾錢

呢d鋪買唔過
利申兩隻布偶

上網搵良心breeder，唔好係寵物店買
同埋breeder通常仲平過鋪買

三思而後行
隻貓跟你一世最好做好晒功課 mark低晒唔同情況的解決方法先
(eg. 嘔/亂屙/唔舒服的表現/邊啲野有毒/食得唔食得)

咁大鑊？！

睇左隻4個月布偶，24000左右

你係邊到買？

咁貴
又冇綠卡
搵breeder買
有啲仲平過你呢個價
又健康

挽你老母
吾你老母
死返入你老母個閪啦仲養貓

見貓就想養-1
指定品種-1
布偶-3
買貓-1
街鋪買貓-10

總分-6

點解唔上網領養？

一隻貓舍一隻私人

咩花色

係要買就搵breeder啦，CFA註冊果啲健康有保障好多

有冇推介？

巧挽吾挽挽買貓

連登之前有人放過布偶
6000@1

支持買貓
不過去d breeder到啦

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

費事開名喇，FB有個group叫香港布偶貓會， 裏面啲資料幾有用，5月有貓展，去同啲breeder傾下見下貓會幫到你決定